ט ניסן<br />
יום רביעי (תש"ג)<br />
<br />
שיעורים" חומש: מצורע, רביעי עם פירש"י.<br />
תהילים: מט- נד.<br />
תניא" והנה אף דדחילו.. באריכות.<br />
<br />
העושר היהודי אינו בבתים וממון" העושר היהודי הנצחי הוא כשאנו יהודים שומרי תורה<br />
ומצוות, ומביאים לעולם בנים ומצאצאים שומרי תורה ומצוות.<br />
